喂喂喂 想問連尼住同望遠表左態未！

未表態就要批鬥你了！

建議設立未表態人士list
我地連登仔逐個批鬥

你都未講去唔去 信唔信我批鬥埋你